如果有部時光機......

如果有部時光機.......
會.......屌淋病老母

你真係扯得起先好

唔係個個屌